侵：建議總務署開啟交接儀式，因為不想看到總務署的人及家人被人騷擾恐嚇

2段tweets

侵侵放長線釣大魚

邊句係建議總務部開啟交接儀式？

你唔識英文？

下個月
侵: 都係個句我贏咗
不過因為有XXX人被人威脅
我決定自行離開白宮

根據大紀元 TRUMP一定係捉緊一盤好大嘅棋 嚟緊會發放好多驚人證據

盤棋好大

美國總統係可以落台嘅
唔係終身制！

篇野都寫得好清楚喎

Now既source又錯鳩晒....

now 不嬲反侵架
由華為開始見到

咁牙祖仲點眾籌cap人水

睇篇文好似比得好少錢？

CCTVB 同 NOW一家親

兄弟

仲有 pjmedia，侵侵仲係佔盡優勢，只係民主黨太奸，fbi，cia，各州長包括共和黨，州務卿，州大法官，美國郵政高層到郵差，美軍都係biden 嘅人。

全部都係 deep state 嚟

FBI同CIA就4年前已經知係被dem人控制
GOP州長o個邊似係用錢／痛腳收買（呢樣手法好大陸）